中國宣佈反制措施 決定對美國價值600億美元商品加徵關稅

跪求列表

同跪

又話對等嘅

最多咪又係栗米蘋果橙果類

人哋2000億
你先得人哋三分一
咁撚小家

又加自己人稅當反擊

咁係咪即刻收2500億關稅

又贏

又要驚又唔敢同你玩

侵侵話還拖就再加2500億

邊有得對等, 一向都有貿易逆差

唔買飛機 高科技野你無野抄喇

加完咪又係照買

老老實實，美國加關稅其實都傷到自己，根本係以本傷人既行為

個表在邊呢

點加都一定平過美國本土生產

二仔底

快制裁apple

啟動程序咋
人地美國法治之國，要開聽證會

講聲實行

聽日又可以滿江紅

[舊聞] 頁岩油革命救了美國，美國製造業成本已追平中國

當石油用量第一大國反而出到石油
就知應該有野替代到

戇鳩先會信，我係加州住左咁多年無野係平得過中國